參議院議長，又名副總統邁克·彭斯打破了平局。《星期日》雜誌：決策者|丹尼爾·馬洛伊| 2020年9月13日|奧齊
如果平局，兩個軍閥都獲得了半個勝利。你能先到達山頂嗎|扎克·維斯納·格羅斯| 2020年9月11日|第五屆第三十八屆
這種加強社區組織和學校之間聯繫的做法可以為教育工作者提供一個機會，使學習能夠與各種背景的學生產生共鳴。創造性的學校計劃可以對抗新冠病毒-19所暴露的不平等現象| Sujata Gupta | 2020年9月8日|科學新聞
近年來，中國與非洲的關係有了長足的發展，不僅包括更深層次的金融聯繫，還包括地緣政治聯繫。中國從非洲獲得什麼|奇卡鄧加| 2020年9月1日|石英
軍隊的支持者與北京保持著密切的聯繫，他們利用總理伊姆蘭·汗（Imran Khan）政府的機能障礙，推動立法，使其能夠更好地控制中國的基礎設施項目。巴基斯坦軍事陰謀接管中國項目| Charu Kasturi | 2020年8月31日| Ozy
還有什麼比這更重要的呢，在我們永遠和某人聯繫之前，先確定事情的正確性？”《唐頓莊園評論：一場火，一些性，和悲傷的伊迪絲》|凱文·法倫| 2015年1月5日|每日野獸》
事實上，克拉克從她的打擊中第一個倒下，在混戰中失去了他的帽子、領帶和徽章。金博士前往好萊塢：《塞爾瑪》有缺陷的歷史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野獸報
然而，一篇旨在配合這篇文章的文章已按計劃在BBC雜誌《廣播時報》上發表。這部紀錄片稱威廉覺得查爾斯“利用”了他對卡米拉的推動|湯姆·賽克斯| 2014年12月30日|每日野獸報
相反，共和黨人應該把推動基礎設施建設與讓人們離開沙發回到工作崗位聯繫起來。布什、克里斯蒂、羅姆尼：誰將成為共和黨的階級戰士|勞埃德·格林| 2014年12月15日|每日野獸
切尼依靠一些微弱的證據將侯賽因與基地組織聯繫起來。週日實況調查節目：12月14日| PunditFact.com | 2014年12月14日|每日野獸
首先，把一份潮溼的報紙包在根部，然後用幹紙捆起來。如何認識蕨類植物Leonard Bastin
邦達·蘇亞，塞奧，我發誓在整個軍隊裡沒有一個適合系你鞋帶的。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
但這些隱藏的激情是在年輕的農民沃爾澤爾戴著藍色領帶和白色帽子向她求婚之前。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
他的腳卡住了；這是未知的，在一個扭曲的領帶，或可能在一個裂縫的地球。失落的英雄|伊麗莎白·斯圖爾特·菲爾普斯·沃德和赫伯特·D·沃德
這是我唯一需要做的事，我要打破與英格蘭的最後一場比賽，為我在美國的鬥爭做好準備。祖先|格特魯德·阿瑟頓